獅你老母鳥咩！！！！！！！！！

用對家啲字係咪傻撚左呀

講左兩個禮拜仲要亂用字

自衛!

自衛 - 令無故攻擊你 / 手足既人失去攻擊能力
等佢唔好再繼續傷害人

請大家一齊正名
❌私了
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊